幫下手呀 可能有兩日女仔比人捉咗

想搵返兩個絲打
尋日同個frd係美孚撞到你
夜晚一齊經深水埗再落旺角
之後啱啱喺小米比狗追
之後跑到去果欄再比狗包抄
混亂中我地失散咗（時間大約2300）
淨係想知你地兩個平唔平安
同埋你漏咗野係我度 想比返你
見到報聲平安🙏🏻
tg:hk7woman

淨係知果欄有3個比狗咬
知你地有上連登
希望冇比狗咬啦

利申：發惡夢9up

推！

推

唔該各位幫下手
P牌推唔郁呀

Push

推出

tui

噏得出咁完整都狗？
不過你咁講我都尊重你